[77台開電視]餓底外賣員 逢星期日晚 2000-2030

【精神啲！餓底外賣員都係臥底🤪】

嗌外賣有冇試過中伏？好嬲好嬲🥵
今次，阿正、妹頭兩位餓底外賣員收到新任務喇！外賣仔聽到都腳震！
兩人分別用Apps同打電話嗌同一間舖嘅外賣，比試價錢、外送速度同味道，最後會係驚喜定驚嚇多呢？喺屋企韓燒搞到嗌晒救命，係咪發生咩蝦碌事呀？

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #餓底外賣員 #李尚正 #盧頌恩 #外賣 #韓燒
妹頭 ．盧頌恩

又痴線節目
好掛住旅行團

正

第二輯Cheap Cheap臥底旅行團

係邊有得睇？

李尚正好撚好笑

好似話本身整緊新一輯 但疫情暫停左

咁撚正

除定褲睇妹頭

難得有77台討論post

穿窿報紙

最多九折，唔係最低咩

8 點呢個播放時間無得輸

嗌一百萬

買夠100萬

要講英文既

好似幾正

對腳

妹頭越黎越bulk

感覺呢個題栽好難發揮到搞笑

李尚正轉數真係好快

唔同車手唔同質素，同餐廳/外送公司冇關

佢地好搞笑

有佢地兩個乜都可以好好笑

以為佢地送外賣 點知咁撚鳩

臥底旅行團

黃金組合

對面一定一路聽妹頭把聲一路劣j

因為過咗1分鐘

99台轉咗過嚟

好撚好笑

係非洲 每六十秒 就有一分鐘過去

等出嘢最辛苦

等出野

唔通吹佢咩

99初度遊完咗之後勁無聊

生批

兩個台都係介紹英國
99台真係摺撚咗佢啦

用apps唔係credit card?
點解要畀現金

好鍾意睇妹頭+阿正，佢兩個好有默契

連賣廣告個間場都沿用自轉

一有amanda就諗起 蔡瀾

垃圾微辣兩姊妹 點睇

諗起周中

佢問幾多錢要二百幾
畀張500蚊去找

有線係咪得妹頭同李尚正

一開波問左幾錢之後比左張五舊

同時段完勝99台 對手差太遠

我自己都唔記得左🤣

阿正都幾多廣告
同一時期都有三四個

有時會有鄺芷凡

呢個台男藝人懷疑得阿正

剪短左個頭劣左

出得阿正妹頭係台慶級節目黎

乜都係佢

係咪特登黎望下妹頭咩樣

唔夠人都仲可以出黎送外賣

邊間pizza店

妹頭同李尚正係吉祥物嚟
過半節目都有佢哋，人唔到聲都到

飲食界阿正

唔問價錢

77一哥

係咪加價之後比返外賣8折

老周電視台

老週一個人做曬所有節目

唔記得係邊套戲

好似有劉德華

佢地兩個坐係到9 up都好好笑

精裝追女仔

芝味鳥
荃灣芙蓉街6號E舖
2328 2503

妹妹你坐船頭

暗號

1288 ok啦都算貴

大雜燴 唔止韓燒

原來連爐都有得借

屌 呢個廣告黎

燒完成間屋臭晒

平昌韓燒 黃嫁喎

喺tvb就一定係big big channel

cable未必係廣告

間band房RIP

呢個話題 都咁好笑

知唔知黃定藍

笑撚死

佢地圍裙調轉帶
應該無廣告

藍

去人地屋企燒

你仆街黎

e6過熱啊

冇資料，得屯門資料

咁搞笑

燒一塊玩完

應該係塊膠枱布問題

一google第一個已經係藍

爐底唔可以鋪膠枱布 會散唔到熱

倒米 上面仲話廣告

間嘢有連儂牆

吞拿魚多士走吞拿魚

有次去人地屋企食大閘蟹，食完第二日發現有蟹腳係梳化底，之後以後都唔比人去佢屋企搞聚會

下面吸左上去

第一集笑位未算多

得半個鍾太少

開電視終於上到熱門

都係臥底旅行團好睇

miss咗，邊度有得睇返

係 會fail

未有

我都想知 , 又搵到舊po話 pizzabird tw 黃

仲有黃芳雯同李麗珊，男可能真係得返阿正

有啦

佢哋2個真係好夾好有火花 好鍾意睇佢哋

1點半77台會做多次

笑屎
佢地唱妹妹你坐船頭

最後個爐都壞埋
好蝕
在屋企燒要用屋企的電
仲要散味

睇番77重播，廣告都串鳩黑警

黃到金

呢套野啲成本仲貴過臥底旅行團

不過妹頭成日忍唔住買野

【岑傲明視評】《餓底外賣員》：開電視一哥

同樣是新台，坊間對香港開電視的關注少於ViuTV，原因很簡單，一是沒拍自製劇，二是綜藝節目風格跟有線無異，新鮮感欠奉，但《臥底旅行團》是例外。

這本來是有線一個受歡迎長壽節目，去年由收費頻道轉戰免費頻道開2.0，再度取得大成功，據報最高一集收視有三點五，最高點更達到四點三，成為開電視王牌節目，續作已是計劃之中，甚至有增加成本衝出亞洲的打算。然而，疫情打亂了不少拍攝計劃，二○二○年不是出門之年，令3.0遙遙無期。

驚喜的是，去不成臥底旅行團，《餓底外賣員》橫空出世，同樣是李尚正和妹頭盧頌恩這對臥底組合，竟然不再參加廉價團，而變為叫外賣。叫外賣竟然都可以開拍一個節目？其他時候可能不行，但目前二人限聚令和晚市堂食禁令已經實施了一個半月，外賣幾乎 是每個香港人都會接觸到的日常，至此，不得不佩服幕後的頭腦，最厲害是找到旅行團和叫外賣的共通性。

兩者明明是風馬牛不相及，為何《餓底》可以成為《臥底》的姊妹作呢，為觀眾提供相同的味道和趣味？簡而言之，《臥底》由主持參加不同旅行團，見證騎呢大小事，最後就性價比給予評分，而《餓底》使用了同一方程式，甚至跟《臥底》的流程一樣，就是報名、體驗和評價三部曲。

以首集為例，半小時節目跟《臥底》一樣，主持手上都是單張，但這次不再是廉價團行程，而是食店的外賣單，而一開始節目組就緊貼潮流，讓主持兩人分別用時興的外送服務平台和傳統打電話叫外賣，比較兩者價錢、速度和味道，由於十分切身，觀眾很容易看出趣味來。同集另一個測試也有趣，也就是疫情衍生的特色外賣，就是連燒烤爐一起送到的韓燒外賣，令人大開眼界。

外賣資訊滿足了資訊節目的定義，但《餓底》的精粹是節目非常好笑！短短二十分鐘內容，笑點不斷，節目MVP非李尚正莫屬。李尚正憑着《臥底》成為開電視一哥，但他最著名的履歷是周星馳電影御用班底，曾飾演過《西遊．降魔篇》的沙僧，也有「星爺愛將」之稱。他能夠得到喜劇之王賞識，自然有其過人之處。以藝人來說，他其貌不揚，但正因為天生呆相，是周星馳電影最常見的下靶位人物，每個笑位出自他這張臉這張嘴，流暢自然不造作，絲毫沒有硬滑稽之感，即使是無聊的碎嘴對白，他也有化腐朽為神奇的能力，令人發笑。

餓底又出動喇！
聽講好多朋友想知個電磁爐既下場😂
我地餐韓燒，究竟燒唔燒到落去呢？
買定外賣
聽晚我地8:00食住飯見啦

盧頌欣世界第一

👍🏻👍🏻👍🏻

埋位

上面亂哂，唔好意思🙁

頂 原來睇劇咁連住落 jm9唔一集過

佢地之前套旅行團都好睇

都話啦

王牌節目黎

Error 幫友台賣廣告

唔鐘意出鏡

呢間幾好服務

依個節目幾有趣

正哥

李師傅

妹姐好正

Lm

最低分都仲係抵食

又評分

妹姐好好肉

幫緊你幫緊你

妹姐

把聲幾好J

重D味

重d未

話說果個dc9把聲有D似阿占 應該搵佢扮

個喼係咪上次買大送細個喼

爆房？

救命

阿正

又嚟🤣🤣🤣👌🏻

酒店啲人認唔認得佢哋

好重口味

頂

又係呢套公主衫

重口味

呢套衫臥底旅行團好似出過

呀正咩料

救命唔想再望到阿正

妹姐接到阿正啲9up好正

有出過

隔住個mon都聞到陣味

阿正好撚癲

妹頭好似越嚟越肥

呢個下午茶外賣睇落唔係咁抵食

好似去清遠呀

好貴

如果坐酒店堂食會好啲
外賣好似cheap左

比起grace果時？

坐低食嘅價錢

真係貴撚過臥底旅行團

開四隻榴槤黎食好過

佢套Elsa衫好似之前著過 笑死

我都有睇，原來咁多人睇過臥底旅行團
不過嗰陣好似唔見有開post傾

姐姐你做全套嗰集

嗚呀 好貴

廣告 神奇旅俠 好似吸引過主場好多

喺屋企食好冇癮

走吞拿魚

走吞拿

酒店好似貴200,但可以放題榴連雪糕

係呀一陣睇吓就知

好多時睇重溫

呢啲本身一本價錢都係食個環境

外賣真係唔抵

臥底旅行團真係超好睇
都係鍾意佢哋2個主持 其他人就唔好笑

外賣真係貴到hi

層層疊

嚇親阿伯

500蚊貼士

咁都得

阿伯好好咁

又幾好

6169

一入去打鼓

616

五虎將

呢集真係笑死

300蚊盒菜
cls

個盒幾靚

喺客面前放地下會唔會唔係咁好

個盒好靚
打開好sad

勁貴個餐……

啲餸都咁鬼靚

泥鰍的

打邊爐最緊要 係個爐啊~~
韜韜

淥月餅

係個表錫呀

月餅

鼓油

人拍佢拍
點解99台嗰套可以咁悶

唔係好想像到係點……

聚得係度既
都應該係有睇過啦

主持問題

狗公既問題

個月餅變晒樣

佢有兩個湯但個煲又唔係鴛鴦鍋

豉油打咗鼓油

阿正真係好正

米高舒密加

妹頭先係

啲蝦好貴

啲9up好有水準

食唔起
3百蚊盒蝦

兩個加埋先最好睇 好有火花

agger 呢2個王牌組合

依間？

覺得暗串緊貴

真

兩個好認真咁9up好正

明寸

未熟

妹頭件衫
如果烏低少少 或者側邊望
都大把野睇

所有野都貴 但D肉似靚野 蝦就好撚貴

個煲係佢哋自己應該

除咗啲肉吸引啲 其他都好一般

係
一開始有講

千幾2千蚊食打邊爐唔值囉

但係阿妹仲講得出d吹噓說話果下好野
感覺勁私心

又冇波樣又衰扁口扁面都岩
平時ching行過見到啲阿婆烏低身係咪都會𥄫

個餐似呃女仔

wa diu

正正經經食616仲好

有集臥底旅行團影到妹頭裝假狗

個精粹係啊正啲鳩噏
佢真係可以做到正常樣但講嘢勁曲線又有水準

幾好睇
多謝viu播垃圾我先識轉台

一樣

我覺得係曲線寸緊兜蝦

係開心嘅

之前卧底旅行團第一季都未好有肉

全盛時期

睇左2星期99頂唔順轉過黎
李尚正好搞笑

嘩 幾多年前

15年 上面臥底旅行團14年

好記得臥底旅行團去江門個集真係笑死

如果俾你規劃江門你會點規劃
左邊一忽 右邊一忽

咩叫賓男賓女

星期日一向都係77台日，餓底外賣員、神奇旅俠、空間改造王一個接一個
等到你去日本搞乜鬼同小新先轉返去睇99

小新

阿正妹頭又扮公主

去百萬葵園個集

太短，好多食物都冇試，好似韓燒起碼有一半冇講，個三文治又冇試比完錢就完咗。

（定係 cut 走咗？）

三文治個度只係玩個阿叔

個火鍋真係....你食埋我個份

寧願去食放題

阿正真係接到好多廣告 一個廣告時段可以見到佢兩三次

唔怪得咁發 買到幾層樓

餓底外賣員

早排 #MobiChefFlora 收到訂單煮了一餐好特別嘅印尼私房菜, 原來客人係 #開電視 #餓底外賣員 的2位主持!! 當晚2位主持一路食一路好奇問了Flora 好多關於廚師上門的問題呢! 節目今晚就出街喇, 好緊張呀, 唔知2位對我們的服務有乜評價呢....
留意開電視 77台

今晚（9月6日）8:00PM~

開波

今次終於睇到

子時

送上門唔通唔食

七月十四 子時

XDDDD

叫個人上屋企煮要幾錢

我都想知
幾嚿水應該走唔甩

已pin

見到個APP有個寫$688/人

變左外餸

一個人

Thanks 未睇

師父淫底

你估餐廳咩

笑到仆街

妹頭好正

兩個9upper

番薯恩

佢哋兩個9up真係好撚好笑

食快d啦屌

我覺得呢套好似好睇過外餸

感覺食哂都唔夠飽

互相接到先最正
好合拍

果套有尻神 不了

野食唔太吸引

同樣都係半個鐘 viu啲節目顯得好冇內容

係唔係冇交待到要幾錢?

男主持阿正好過對家幾千倍啦

4000 up？

但明明佢食嘅嘢多好多
Viu 成日都太快太碎

主持廢 無gimmick
阿正搵外賣仔傾兩句都令個節目豐富好多

Christian 都唔係做主持既料
另一個就算尻數啦

諗到俾五百貼士幾勁

覺得好少
仲要食兩個鐘 乜都消化哂

俾5分喎
$688專人上門，好食就唔算貴

咁又係
揾阿神比係侮辱咗阿正

都係貴咗啲

阿正
之前，狼人開電視都好正，擔到旗

好mean

台柱喎

有生之年倒瀉左一千杯

咁好傾

咁都得卸撚哂膊

夠唔夠退休

好似好無奈

咁得閒吹水
港台果個車手話好趕架

5舊水

財大氣粗

可唔可以咁收tips

我要叫鴨

撥緊

又係袋鼠

片板鴨

可以

自己袋左公司都唔知啦
你話做餐廳堂食果d tips就大家share番

咁唔係富東閣😞

誰人要吔美食擘大個口

有喺77賣廣告

富東閣抵食好多……

環保撚見到咁多膠盒，一定眼火爆

應該唔同區

just a job

好正

水煮魚凍左
一定好難食

送上門外賣冇辦法

成口油

viutv都有
都幾係嘢

一啖啖肥油咁食

叫左咁多野食幾句就講完

阿正好有常識
一大層油保溫

之前有線娛樂新聞訪問過妹頭
原來佢有間按摩店
好有錢

Kongu仔

叮返佢

條女講嘢白撚痴

Cctvb 啱你

佢疫情期間開 應該蝕緊錢

講有錢 阿正仲有錢啦 幾層樓揸手

好彩佢係小股東
不過都蝕啦

個上門廚師煮四味野就收四千
爽皮

個外賣員好老實講返倒瀉杯奶茶

個片皮鴨同水煮魚咁就成千銀
唔抵食

兩個9up都好自然

廁所板

今集cosplay

窮L表示想試下business/first class餐

又少

舊豬好乾咁

邊值呢個價

迫降

有果個錢不如去歐洲食米芝蓮
都係差唔多價

都係食個feel啫

今日咁多造型

迫降日本

清水健

清水建

都幾貴

窮撚表示睇完就算

$300個份好樣衰

邊間

吳小姐

一開就見到和服

見到whatsapp call個icon係佢一家大細

毫不掩飾

1300真係唔抵食

咁既價錢應該要好好食 如果只係ok就....

外賣日本嘢始終有啲驚唔太新鮮

其實海膽陣味真係
點解大家鐘意食

比千三食刺身
要食埋氣氛服務
外賣真係唔抵

omakase嘅價錢

壽司郎？

因為日本食新鮮果D真係好撚好食
香港食大部分都係臭的

好貴 ..... 咁都叫 "都算抵食" ........

咁又真係未試過

lm

可以學佢哋著曬和服，氣氛一流

味同質感都係好難食 ....

似係呢間?
Kokorozashi 志

去日本試下
我係香港都唔食
全部臭的（可能我窮
但係日本d正常都ok

啱啱喺99轉過嚟
頂唔順

話說佢哋依家食每餐都好似好急咁

咁重手

一節食2餐梗係
應該一節1餐就得

以前出去食日本野
見班fd個個食家上身咁
又甜又滑又鮮味咁讚到上天
我夾左一啖
即心諗你班仆街條脷有問題定係扮撚曬嘢
之後我就無再掂過海膽

外賣雪糕feel到好伏

都係唔講bye-bye

妹頭戴左口罩好樣左

係咪覺得唔吉利

deliveroo幾落本
viu同開電視兩邊落廣告

集集都送5舊 咁好

五百蚊
貼士

而家高峰期 緊係Chur盡

其實人均300以上既 好多已經係食緊環境+氣氛

所以外賣真係從從來唔會食貴野

又話抄牌

睇來要過好一段時間先可以去試

啜到咁

奶西

芒椰奶西 ...

個效果圖

係咪咁勁丫，仲未溶

囡囡都係鍾意奶西

妹頭淫底

對開電視一哥一姐嚟講 係抵食啦

示意圖

雪糕好似真係唔識溶 ..

風雲華DEE

笑死

呢隻咩狗黎

其實個節目做乜鳩
好似玩鳩個外賣員咁

個外賣仔唔識俾反應

巢皮姐

又唔係演員

個廠景

睇啲野食似係荔枝角素食研究所

有冇人都鐘意呢類

係咪寸啲素食者

兩條友鳩up得黎又幾過引 ..

係咪外餸最尾一集食過嗰個

係咁flirt個外賣仔

最難扮係蟹

扮蟹

唔貴都想試下

D菜最真 仲以為佢會話杯水

飯

好熱

幾正
上次你去日本攪乜鬼又係影廠景

想知拍到幾多集 係咁比500tips

可能做媒

500好多

就算拍夠100集都係5萬 ... 又如何 ..

夠拍好多個1蚊團

臥底旅行團係幾正

有線個網有得煲返第一，二季

今日無重播

星期六有重播啦

個飛機餐咁細份都俾OK抵死

抵食*

準備

妹頭

夠鐘

有冇留意佢個分 最低分都係叫抵食

即食火鍋賣一舊水

妹頭叫到

卜卜卜🤣

支那嘢？

平時呢D 4,5x已經覺得貴

肥嘟嘟好正

買牛扒去寶蓮寺食

有肉地左

正野啊

啪啪啪

揾老婆就係要呢種

好中意妹頭

主題曲

food panda?

手指撥撥王
妹頭試過阿正手勢?

咩長度

怪味雞

成日一齊上去拍野 點都會寂寞既

今次阿姐黎

咁痴線 減左18kg

Happy... Day

Happy birthday

今日同雞有緣

邊間黎...好伏

太興

係度玩探溫機

阿正點解唔紅 好撚搞笑

太興，太好味道

成日錄到幕後鳩笑

咁勁
我都想做

切功

自由鳩up..

華妹

好撚癲

我都係咁讀

切鳩

阿正笑死

痴撚線

你有冇食過魚腐呀

妹頭終於贏

$1300個刺身拼盤唔新鮮都抵食

大年紀

仲有黑鮑

一陣一點半睇重播再推

佢個scale全部grade都係抵食

可能俾左$$$

可能唔想得失人

南亞人送外賣
自力更生

陳皮鴨 $78隻
有無人食過

最後一集啦

原來得咁少集數

下

800

order 一個餐送咁大舊鹽 ........

個袋100g

又要煎又石燒搞咁多野

呢啲最搵笨
咁貴買返嚟 仲要做埋廚師份工

比狗食

無左jarjar聲

石板多鳩如..
呢類外賣套架生都計左你3,4成價錢 ...

仲要自已搞一大輪野

唔係點賺你錢

個爐好快生秀 ........

狂反

阿正係咁撚妹頭

又OK抵食?

最後一集?

評分標準真係好撚厚道 ...

佢最低分都係xx抵食

第3波完喇, 唔使叫外賣

但呢個5分入面都竟然有3分

對有線黎講太高成本

仲貴過出面食
塊鹽板又唔洗得，用得一次好唔環保

刨返 d 鹽出黎煮餸....

窮人版美女膠遊遊

送一包薯片...

好趕時間

比個蝻賺左

一千蚊都即走

真係即走